黃色經濟圈點解「食」多？

點解黃色經濟圈沖嘅重點好似落咗去食物多？
雖然去撐良心黃店係最易，今一日撐得三餐
要將 #黃色經濟圈 對社會嘅影響曠大，生活衣食住行同埋雜項仲有好多野要選擇

以下開放討論

1. 衣
從來冇人提買衫小店
（毒撚表示：男裝好似有啲難...）

2. 食
餐廳以外，食物/零售好似得光時

3. 住
誠哥樓我幫唔到，都唔到我幫
住應該要埋日常，例如消閒/雜項...剪髮salon?

4. 行
罷鐵，坐巴，仲有冇？

推到連登仔創意嘅盡頭
推到whatsgap包埋其他良心系列

因為餐廳門檻低囉

推到技術性擊倒政府圈養式經濟

日常使費仲有好多野可以做選擇
平有平揀

推到黃色經濟圈擴散全香港

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

黃店送水 最多送食物

Agger

除咗食，近排本身都買少左好多野，除左日常用品
呢排真心會行街消費的心情都冇晒吧

呢啲都係心意心意

係冇咩消費意欲
但幫到人嘅消費我好急不及待要做
就好似課金比立場果啲一樣

葵廣好多間賣衫既都長播願榮光
不過好似全部都係賣女裝

有無黃色的士推薦？

啱
慢慢擴張

有個map有埋非食肆

[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

其實葵廣1樓有間會賣男裝
毒撚唔敢入去睇

[還完真相]NL1882車主請入

男裝難搞

其實好多商家都深黃到不行,我識既賣由賣電腦周邊到做室內設計既公司都有
電腦硬件好難日日或者個個月換一次,室內設計更加難啦唔洗解釋
食相對黎講懲罰成本比較低所以多人做

都係餐廳多
點改進好

除咗食 一日嘅小使費仲有咩
生活用品又真係百貨包哂

最想要眼鏡舖

習曱甴，甴近平

整個website比人投稿店名+證明,文宣手足集合哂之後一一幫手分類做宣傳應該可以既
不過係咪間間商家都樂意咁高調又唔知

最想要Salon

大家留意下今日嘅消費有啲咩

其實whatsgap擴展版就得
但唔想高調又真

有咩方法可以撐得黎又唔怕比人無理打壓？